3號仔喺咪好抵買

今日終於回一回，好似好抵買

今日除淨

傻仔 好多新樓已經轉曬用電 邊有人仲用煤氣 等執笠啦

不問世事既股 大市升跌都對佢影響唔大
好有性格

Exactly

最有賣點既煤氣熱水爐都已經俾即熱式電熱水爐屌打
而家個個都講環保 用煤氣仲係度污染環境
真係諗唔到佢有咩未來

ching 周圍撚人

睇唔過眼咁多人係度吹奏隻垃圾

本身都仲揸緊 聽完即刻放晒

尋日高位放

而家個個都轉用電動車 就知未來世界電先係王道

煤氣已死
電力當立

轉緊玩新能源啦

咪係
煤氣費又貴過電費
連四叔啲新樓都唔裝煤氣爐，大家有眼睇
Towngas is dying

唔講其他 仲記唔記得1934年西環煤氣鼓爆炸
你有冇聽過發電廠爆炸 咁你就知中電既安全係數幾咁高 同佢既股價一樣幾咁穩陣
3仔年年派息都係得果0.35 中電今年季息都已經差不多多佢住年派息一倍

In 1211 we 7s

15.5 感都仲係高

已入6手1211

今日跌返咁多， 係咪要止蝕

但喺佢有十送一 紅股, 揸五年, 回報幾大

仲止蝕? 不問價走啦, 唔係到時渣都冇

唔識升無用既

財技黎嫁渣，年年除淨都跌番10%

十送一 七年就多一倍
你覺得係愈黎愈小人用煤氣既情況下可唔可以有多一倍既利潤？

冇人用煤氣架喇 不了

香港國際機場設有高效可靠的航空燃油供應系統，為每天約1 100班升降航班提供充足的航空燃油。機場高效的航空燃油供應系統分為兩個主要部分 － 設於機場內的航空燃油系統，以及永久航空燃油儲存庫。

機管局將航油儲存庫的營運專營權，授予易高航空燃料服務有限公司。

易高=煤氣公司, 遲d再起埋三跑, 條水有排玩

比你年年送，個價未來好大機會會年年跌
你睇下佢派息無變，但派息比率愈黎愈高，代表佢賺到嘅錢愈黎愈唔夠派

下年執笠啦

煤氣仲有啲地產業務

夕陽行業, 垃圾都不如

另外仲有強國業務, 做天然氣
而家上面打擊燒煤, 天然氣條水又係有排玩

lm

ON9先買3號... 大佬咩年代.. 煤氣 我媽媽都唔會買呢啲股

散水喇

難分真與假

擾敵味農

係呀 玩撚完架啦 唔好買呀

你老味.....你唔講野無人話你啞.....

Yes 而家求其篤隻藥股都升至少一倍 仲有人玩煤氣呢d垃圾

sor

其實過多一兩年就執架la, 我屋企都轉左用電熱水爐好耐

除淨前放撚晒佢換左2仔啦

大陸都開始禁煤啦，仲買煤氣

咁先係架嘛 全力支持2仔 屌打垃圾3仔

習主席明智 全力打擊污染源

買3 號不如買內銀，reit

講真，派左咁多年，市值無可能不斷升，我老豆話收埋今年紅股就等好價放。 已長揸10 幾年

令尊呢D就睇得通透喇

買唔到炭咪用煤氣囉

咪係 玩下1177嗰啲好過啦.. 再唔係柯煙2號仔 電點都好過煤啦

今日睇個3仔倉跌左2蚊...
垃圾股以後唔買,轉玩其他算
呢啲股你唔擺番十萬八萬都唔會有發圍

放曬了

新樓可能得50%有煤氣
但絕對唔係舊果d 用煤氣ge 樓拆左

點解d 人可以解讀做少左人用煤氣

我屋企都唔用煤氣啦
要執架啦

On9廢老先買的垃圾股都咁多child登仔討論，大把股好過佢啦，討論來都浪費時間

我阿爺都唔買３號啦
仲有咩討論空間

巴菲特都唔買3號啦

買992 都唔買煤氣啦 992就抵買喇

今日咁樣都跌2蚊 我諗唔到有咩原因唔放

事實上係無人會再用煤氣 垃圾股

係嚕 用電好好多
煤氣夕陽產業 無謂浪費時間金錢

追992好過啦

單日可以跌成兩蚊 呢d妖股我唔會掂

嚇到我一股不留 轉投2仔
入領展剝削班基層仲爽快
3仔呢啲不動股 我太爺都唔買喇 不了

咪話唔講真心話啦
1. 四叔90
2. 電取代煤氣
3. 十送一唔玩得幾耐
4. 加息週期買公用股傻的嗎
5. 公園呀伯先買3號仔 甚至唔買 (呢點最重要)

結論：咪買3仔 柯煙2仔

中電過去抗跌力係公用股第一
3仔不了，愈黎愈小人用

all in

剩係講管理層2仔已經完全屌打煤氣

管理層好，公用股，無電乜都唔得，我諗唔到有乜理由唔買

on9 3仔執左3跑都未撚起完啦
咪聽條撚樣9UP

咪係
2018除完褲仲識升
垃圾3仔

雖然我知係除淨

但點解前幾日一直17.xx, 今日就15.xx

除淨後我睇之後d價都打哂折扣...好似尋日收市價17蚊呢段記憶抹左咁

如果我尋日係17蚊沽, 今日15.48買番咪好爽!??

垃圾妖股咪撚買啦
緊係柯煙股王舜同龍頭訊

992今時今日仲唔買等幾時

好後悔揸三仔揸左第4年 ，冇升過

走得快好世界

thx Ching 聽日放

3仔依家俾人唱大陸業務好，但其實大陸仲有好多其他公司。 而且現金流未必維持到每年穩定派息，所以要放依家好放。 遲d 一熊市就起碼跌30%,之前已經試過。

揸4年 第一年知無升過好放啦 揸住隻廢股4年 聽日我都沽晒啲貨柯煙我聯992好過

好笑

In 992, we trust

咁電從何來？

風水核能太陽能

發緊夢

風力水力地熱核能太陽能

中電新廣告

去到呢刻仲講3號等執笠既人真係好撚井底

事實喎清...

唔肯面對現實

3仔真係狗也不屌 17蚊高追完今日跌左4%
轉會2號

巴打心水清 我已經柯煙左我電

有992都唔追係咩一回事

因為已all in 股王2382

新起公屋居屋係咪仲用緊?如果係前景唔會差得去邊喎